你哋會唔會唔想自己女朋友咁靚？

我唔知係咪自己嗰啲毒撚心態
我成日覺得自己女朋友一靚就好易會有厹埋身
自己條件唔係好
當佢變靚咗或者識打扮 總括嚟講即係條件好咗
就可以搵一個比起我更有條件嘅男仔嚟配得上佢
我女朋友有種心態係佢著得少啲布出街
之後吸引到人望就係代表佢自己有魅力
所以佢成日出街我叫佢著返多少少
怕佢如果夜返有蝻嗰啲見到都冇咁易睇得上佢
但係佢就好享受俾人昅嗰種感覺
就係因為種感覺俾佢覺得自己有魅力

無圖？

你無女？

總結你女友 三萬蚊

毒撚配咩有女 放生條女啦

有咁嘅心態係咪就係三萬蚊多

我都覺得自己唔配有
但係想知其他人會唔會都唔想自己女朋友咁靚

Need I say more?

試下換個心態去諗
你拖條靚女出街 d狗公眼紅你有得屌佢 你都開心啦

聽完你咁講 你女友三百蚊都嫌多啊

我點講

咁諗係開心呀 但係佢有好多厹煩條女呀

有厹=有市場=靚女
無厹公=無市場=豬閪

係靚女都有厹埋身啦 醒少少啦
驚既去揀件豬閪做女朋友啦

我就係哩個位好撚矛盾

靚唔靚既女朋友，都會有狗公埋身

唔洗矛盾啦 放生條女
自己去揀件豬閪 咁撚無自信學咩人拍拖 返去打飛機算撚數啦

俾人帽過有陰影

哩個真 點解香港地會有咁多狗公？

即刻放生條女比我 唔洗講咁多 一路好走

佢唔飛我就話我一定唔會飛佢
我有佢做我女朋友其實真係三生有幸

點解咁講嘅

佢中意點著出去關你咩事
人地有自己自主權
結左婚都係咁話啦
區區男女朋友關係就咁多野諗

我腦閉窒 唔係太明
可唔可以再解釋下

咁咪自己衣著 髮型執好啲囉
得閒去操翻大隻啲

比啲信心自己

如果唔可以管佢嘅話
咁要哩個身份嚟有咩用

今日你有咁既諗法一切都係來自無安全感,
條女要帽你係遲早既事,保重巴打

係嘅...應該正面啲咁諗

收到

巴打我同你有相似問題
我條女樣ok 重點係大波但佢又鍾意著間條衫 出街會成日畀人望
雖然我本身都大隻有gym開 冇狗公夠膽埋嚟 不過感覺都唔好受

覺得佢好似唔係太在意我
我同佢講有好多嘢佢都好似唔係太放喺心到咁
之後問返佢佢先會話佢唔記得咗
但係佢整禮物俾我嗰時又好俾心機

明明佢就知道自己咁著就一定會俾人望到實
明知自己另一半唔鍾意都好
但係佢就你鍾意俾人望嘅感覺 所以要繼續著

中間嗰啲女先最易花心，平時俾人當慣透明，有bf以外嘅男人溝就特別覺得有新鮮感
反而靚女乜仔都見過咁滯，識揀個真係啱自己嘅
又直接啲，唔同溝女方法都體驗過，咁先唔會受寵若驚

成日聽啲俾帽人戴嗰啲女都唔係靚嗰啲

祝你好運啦

條女去證明自己有市場,
你都可以, 從來男女關係都係戰爭黎,
邊個懶/ 唔夠對手高level就注定俾人食住,
隨時踢開你都得

唉...你咁講我仲更加驚
我都覺得佢係嗰啲好鍾意新鮮感嘅女仔嚟...

多謝巴打 我會俾心機

我就係怕俾人踢開...
所以其實我諗返自己都係幾自己私
但係我個內心想法又的確係咁
所以我都儘量去對佢好

講經咩, 女人你剩係對佢好, 咪係會走,
從來經營關係, 砂糖唔搭屎, 仲衰過剩食屎

利申：過來人

你的確係垃撚圾，死毒撚

針對你個問題：
1）女朋友好靚，有狗厹埋身
2）自己條件差，驚配唔上

解決既方法
1）換個醜d既女朋友
2）提升自己，詳情自己爬文

其他都冇討論價值

同意
同過靚女一齊，完全對出面既唔過電，可能真係由細比人溝到大。
反觀中等樣就好享受

其實我都覺得應該係唔可以對佢咁好
但係有時又唔係太忍心咁做
巴打可唔可以講下自己嘅故事呀

上得黎討論又何必扭扭擰擰

總之對太好, 時間一耐就唔識珍惜, 慢慢由佢自願俾你食住, 變佢食住你

係，我都鍾意有嗰句講嗰句，Btw 多謝您

但係對慣咗佢好，好難去改變

咁你要驚到幾時？
咁易比人溝得走既話，都係遲早問題黎

我都唔知要驚了幾時...
總之就係驚...

原來你係想搵個人返黎比你管
咁你買隻狗得啦

自卑既男人真係好撚煩

咩你同隻狗做啲人哋同條女做嘅嘢？

屌，我都覺！
但係我唔想

呢樣真

係呀 我成日同你媽出街跑步架

我同你媽喺屋企跑喎

10

所以傻仔先會覺得靚女先畀帽人戴

skr skr skr

牛逼

其實自己條女靚女係件好事
要走始終都要走
諗辦法點樣食住佢仲好啦
咁撚多野驚 點食住條女呀

講得啱...所以我覺得我係俾佢食住
係咪好撚冇用

做男人做到你咁簡直係恥辱
屌你 就係你呢啲人搞到咁多港女出哂黎

嗱咁說話又唔可以咁講喎
佢唔港女就唔講住先
佢一做咩港女嘢我一定屌柒佢

你屌柒佢 咁佢有冇聽你講

咁驚咪飛咗你女朋友同條豬西一齊囉 咁大個人都唔識分
出唔出軌係性格既事，要出軌就算肥婆都會出囉

唉，我女朋友就係太靚

佢on9話你知姐，正常會好似我咁，有女埋身當然唔會講比條女聽

想條女靚 但唔想有厹埋佢身
利申：無女

有蝻睇得上你條女咪算係偷笑囉

呢個世代女人個樣正正常常都有厹埋身，你驚唔到咁多
真正核心問題係你條女有冇拒絕啲厹，同埋你太冇自信

優越感既野男人係唔會明架喇
先唔理會唔會引狗公 引到目光或者靚過人就覺得贏左
孔雀都有呢d 天性 區區伴侶凌駕得到咩 就算平時收埋既都會有呢個想顯露自己既心

agger

佢唔講你都見到佢同啲狗公嘅對話㗎嘛

係...完全講出咗個問題...

但係係咪女人都會有咁嘅心態？
而佢哋有哩種心態係咪正常嘅？

你唔識提升自己條件
拍拖居然唔想對方變得更好 顯示出你有幾自私 幼稚同低質

當然會提升自己啦
不過過真係覺得佢依家咁樣就夠 唔需要再靚

ching 練大隻就夠
我一玩gym 有少少成果
就冇乜狗公聊我條女了

收到！我會鑽研一下

要走既
你做乜佢都會走

反正你女友想俾人昅 放圖上黎俾大家一齊昅咪皆大歡喜

原來有巴打同我有一樣諗法
但啲女好似永遠都唔知狗公嘅可怕

想吸引男人應該係正常女仔都會有咁既心
但當然做人都會有自控能力
吸引到係自己本事 但識拒絕先係值得讚賞
著得靚會打扮都係自信建立黎
其實佢未必係想吸引人望 只係想同你出街
你會自豪d姐！
你都幾無自信 多d增值自己建立番自信心啦

Ps 絲打 平時自己出街唔打扮
但同男朋友出街會打扮

巴打你經驗少唔怪你
豬扒先多人溝....
靚女都會loyal d
d扒比人溝會覺得有人欣賞自己 仲易帶

想做到盡量留住佢...

但係我唔想佢俾人昅呀嘛
巴打理下我感受啦

所以佢就係唔知我成日喺到驚乜鳩

真係4頁都無圖

共勉之 捱到好辛苦

老老實實 有邊個唔享受比人欣賞（或者叫𥄫）先
你咁撚自卑某程度上係自己出街冇人𥄫姐
你都想自己夠高大靚仔比女𥄫啦
樓上仲有人話條女係雞 真係on撚鳩

冇自信表演
鍾意得你就有原因，除非你一直以為佢係你女朋友啫
係識做就會自動自覺遠離狗公

我認我真係好冇自信...
有冇啲咩嘢增值下可以建立自己信

我唔知佢係咪同你一樣心態啦 如果係嘅話都算好嘅...

想加強自信 一係叫你條女幫係打扮下
變做佢心中既靚仔咪得

自己覺得好靚，人地覺得一般/slightly above average

我唔想之後都係咁
所以依家諗緊辦法改變自己

咁你都打扮下 改變下形象咪得囉
大家一齊靚啲型啲 唔得架咩？
要大家都唔靚咁先叫襯得起？

你女友似係騎牛搵馬
認真有男朋友之後個人反而會頹左
除非佢未認定你
如果唔係佢唔需要做咁多嘢吸引其他人望佢（or條女係綠帽格 ）
佢同你出街扮靚啲就話俾面你姐
夜麻麻自己一個同朋友出街都要咁博為咩？
自己諗啦

咁我都想高大靚仔
但係真係唔想俾人昅...種感覺好唔舒服

其實唔洗咁諗
周街都人造人，喬妝，厚妝怪
所以大把靚女
你只係pick up其中一個者，唔洗無信心

大隻d 其實我男朋友都幾大隻
感覺上d人就算望都唔會咁過份
你外在係點呀 建立信心首要方法就係靠外在先

咁我係咪淨係可以希望佢識做

靚 同 著得少搏人望 兩樣野黎
三萬蚊

哩個我真係唔知...

係雞唔係女朋友

係嘅...我嘅諗法係戇鳩...
我係驚我改極都係柒啫

又唔係喎 我有男朋友反而積極打扮同減肥護膚
可能係怕佢會嫌棄我
不過都係好事
人生中都未試過好似而家皮膚咁好

近排仲為左同佢快d有將來
好努力咁搵左份好工tim

我就係驚佢係咁
但係又好鍾意佢
所以依家好唔舒服

同你個名真係好夾 多謝你巴打

我外在...不要再說了...
不過我聽完樓上咁多位巴絲講我都一定會改變

我都係咁話
但係佢又唔聽 我又冇理由直接同佢講話啲臭雞先係咁

著得少係點少法呀
好暴露果種會露線果d?
我覺得著貼身衫都可以接受
露線就免喇 太過性感

我都想同佢有將來
所以我依家都好努力Plan緊我之後條路要點行

唔會唔想 係好想
自己一齊改變就得

緊身囉 吊帶衫露Bra帶
短裙嗰啲...

唔會, 對自己點解咁無信心

因為我覺得自己真係冇樣好
我真係唔知點解佢會鍾意我
但係就係因為我冇樣好佢都鍾意我
我先想努力啲對佢好 就好似補償俾佢咁

我就係想咁 好羨慕人哋啲公公婆婆白哂頭髮都仲手拖手咁行街

著得少啲布出街
騎牛搵馬，你係牛
中出即飛啦

我真係鍾意佢 唔想做到咁

佢想顯見自己優點係正常你應該體諒
但你擔心/你無自信而佢有無體諒係另一個問題 兩樣野

我條女平時番工出街都會點化妝
一年入面唔係d咩特別日子/event都唔會見到佢化妝
我反而想佢化多d

直接話：我唔中意你著咁暴露 我想你淨係比我睇
咁都唔聽 姐係對你don’t give a shit
分手 遲早帶帽

好似你呢d男人好垃圾
知自己唔夠好
就想另一半都一樣唔好
拖低返佢 配合自己
但唔諗下點樣改變自己 令到自己更好

咁又真係幾性感
你有無表達過唔鐘意呀
不過而家d女仔都著露膊架啦
睇開d

靚女唔識拒絕人既話，一定多狗公埋身嫁啦

我覺得佢扮靚唔係問題
但係唔應該覺得有人昅就係因為佢靚

我之前同佢講過 佢都有改嘅
但係佢改咗之後佢自己好似唔個太開心咁

係...我係垃圾
我唔係冇諗過改變自己
而係我覺得佢高質過我太多

有表達過 佢都有改善
不過我想改變嘅係佢嘅心態

得個諗字 你有無行動啊
男人老狗 咁無自信條女都跟第二個啦

打扮著衫呢d基本
興趣品格修養都好重要
男人最緊要就係事業
唔好好似女人咁 咁注重呢d無謂野
放d時間係自己身上裝備自己仲好啦
你高質左 你驚條女會走咩

咁就難d喇
正如男人鐘意望女係天生既
女人想吸引異性都係天生既
就算幾樣衰都好都會有想搵伴既心
要搵伴就要有吸引力架啦
如果唔係點繁衍下一代呢

如果佢夠鐘意你
自然會識收
其實我明你既心態 因為我男朋友都管得我嚴
但體諒佢 就自然會收斂d
咁你見佢收斂左 咪慢慢等佢再改囉
花枝招展你估唔攰咩
化妝打扮都要花好多時間
佢遲早會懶架喇

有實踐緊...
事業就仲諗緊條路要點走好...

唔會
因為你無自信

或者你咁諗
其實周街都靚女，我抓住其中一個者，又唔是皇帝後宮三千

如果好似你咁講就好呀
好想睇到佢快啲懶之後同我一齊慢慢變老

我都知無自己信同負面係一個好大嘅問題...

有改變緊就好啦
事業唔係一步登天
有返d自信心 加油啦

多謝你巴打

扮靚同發姣其實都係一線之差 睇個態度同談吐 伴侶應該最清楚
如果唔係因扮靚而引到好多狗公埋身 其實都唔算嚴重啦
有人𥄫係無咩可能避免 習慣下改變心態吧啦 唔係遲早迫到散

其實我都覺得自己迫得佢好辛苦
我都好想改，但係真係難...

最緊要係 拍拖應該為遷就而自己改變先 而唔係一開始要人為你改變

收皮啦死厹，著得暴露博關著又要配合啊？用下你個死人閪腦啦咪撚剩係識用下體諗野啦

你咁既心態最終唔係分手都係累死大家
做男人無自信等同無未來, 自己諗啦

與其上連登叫春, 不如實際諗下有咩可以UPGRADE自己, 提升自己自信

有時我會覺得係因為自己太在意所以先會迫到佢咁緊
我都唔想搞到佢咁辛苦...所以我都好努力咁改變緊自己嘅心態

I know that feel bro

收到！多謝你巴打

唔好怕失去一個不忠嘅女人，佢如果真係跟狗公走，呢的臭雞不要也擺

你係咪理解能力有問題

佢鍾意得你，你總有過人之處
不過做男人點都要keep住上進
再繼續進步啦

我比較唔想男朋友咁charm
就算佢唔靚仔，唔高
但佢個人真係好charm好襟睇
性格又好好 又好吹得水

想佢著得核突d令d女卻步

咁我當然會上進啦
佢揀得我我就一定要上進 俾啲更好嘅生活佢
只係怕佢之後揀嘅唔係我...

樓主咁冇自信就咪撚溝女啦
你食得住佢慌死佢會走

我都係想咁

有時佢又覺得著得靚，俾人望係你有面子。不過裙太短，太少布，咪講一句下次唔好，聽自然聽，唔聽再講只會嘈交。

俾d信心自己囉 揀得你證明你有嘢吸引到佢。

冇自信先係咁 你練大隻d 執下形象 人地咪覺得你地登對囉

只不過我自己就真係唔知自己有啲咩係可以吸引到佢

努力緊啦

係唔係你好少讚佢，好少話佢靚 搞到佢冇乜自信 要靠啲咁樣既方法等人覺得佢靚？
姑勿論佢靚定唔靚 人總係鐘意俾人讚
你唔讚佢 佢自然會搵其他人讚佢

不過都有啲女仔打扮係俾女仔睇
我同女仔朋友出街都會打扮得好睇啲

有讚佢啦 就嚟係讚美嘅說話都講過哂啦

會唔會你成日讚其他女仔
會唔會你喺街都係成日望女仔
其實可能佢都想引下你既注意呢

不過我估都係養唔熟

Dllm 你條女同你呢條毒撚一齊 佢都靚極有限啦

唔洗好靚 識打扮帶得出嚟見人就得

樓主真心冇改錯名 真係好柒
係啊話你啊

咁你搵豬扒咪得

我就係好注意佢！
不過我都覺得係最後嗰句

我都係咁覺得 但係佢唔係咁諗呢

當然啦 有自知之名嘅

會 但愈睇愈唔靚

靚唔靚其實對我嚟講冇咩所謂
因為對耐咗就好似覺得佢冇變咁
順眼就冇問題

好
你係咪未出黎做野
宜家D順眼既女仔就算有拖拍 D狗公都會唔理佢 照係返工既時候撩尻佢
你咁樣玩法去到邊都驚
你不如催眠自己 就算佢要走你都控制唔到 裝備好自己 就算佢真係走左
你都好易搵過另一件仲好啦

不過老老實實，要靠露肉俾人𥄫增加自信心，本身你女朋友都唔係好成熟，或者佢以前都係唔夠自信
稍為打扮已經夠靚，根本唔洗露肉都會有人𥄫

反而你要擔心佢鍾意有厹埋身嘅感覺，俾人追都唔會拒絕

出嚟做嘢冇耐
可能我真係拍得少拖所以有好多嘢都唔識
同埋心態都仲係好戇鳩
不過你哋真係講得啱嘅 我都覺得應該係要咁做

咁你唔改諗法 之後一定仆街了
因為你會發覺 呢個世界D狗公係死唔哂

係 最主要都係最尾嗰句
如果佢露少少但係吸引唔到厹嘅話我真係使乜驚

聽完你哋咁講我就知道我一定要改啦
唉 如果唔係到頭來都係得自己難受

人地屌你係為你好 你就咪咁要面啦

有無諗過得你一個覺得佢靚？

心態level低＝等級低
唔改注定以後都會發生

香港太多狗公
無論你條女靚唔靚 （當然唔係去到地獄級）
都會有狗公圍㗎啦
靚唔靚女都有機會出軌，而且出軌機會同美貌未必成正比㗎
大把派帽嘅女其實唔係特別靚
咁梗係寧願要個靚啲嘅

其實越靚既女先越冇狗公媾

呢d女養唔熟架
遲早比帽你帶

邊個要面

其實我有

係...所以睇完樓上啲巴絲講我就知真係點都要改

我鍾意佢其實都唔係因為佢靚
係覺得佢心地真係好 好善良好天真
唔知點講
不過好多謝您俾意見我

我唔想個結果係咁

同樣道理
無論咩男人都會出軌
點解唔揀個有錢d?
搵有錢人就比人屌係臭雞？

咁講係鍾意佢啲錢唔係鍾意佢個人喎

你公錢婆婆幾多歲

其實跟本係你自己無自信 比啲信心自己
唔係遲早條女會比你迫走

到時你煩都無得你煩

係...我依家都覺得迫得佢有啲緊要
其實都幾怕佢走

3000

邊度值

唔怕有人會煩您女朋友咩
如果佢自己一個出席公司或者朋友活動嗰時
又著得性感嘅話你會唔會唔鍾意

佢有你條女幅相你就驚啦

所以我都唔明佢哋個個喺到要咩圖

唉。真係講得好啱
我諗我宜家已經諗通咗
我知道應該要點做啦
唔該哂咁多位屌醒我同俾意見我嘅巴絲

唔想
最好全世界得我一個覺得佢靚

有啲信心，唔係對你個樣
係對你地段關係

我都想係咁

係 我都要好好增值自己啦 多謝你

講到尾係因為你自己自卑
真心你哩D心態唔好,唔抵得另一半變好,只係諗點樣可以令另一半同你一齊咁差

男仔想有自信好簡單,一係做GYM操fit,到時大把女望你
一係裝備好自己,讀書/搵份好工

你女朋友想變靚係好事黎,人係要有上進心
而你自己只係想另一半同你一齊原地踏步,難聽D講同你拍拖唔係好事

靚又有厹
大波又有厹
兩樣都係就直情變厹公廁
平胸又引痴漢
無樣又話地味，又引痴漢
兩樣都係就日日俾痴漢奶呀奶

所以有閪就有厹
你唔好太認真
否則自己發現有帽就會好痛苦

輕鬆啲 當條女係雞就得
同時間 識更多朋友 學一門興趣 等自己人生充實啲仲好啦

我自己個個都怕會迫走佢

你有提升自己 又洗咩怕佢再靚

好多謝您肯插我
雖然真係好難聽 但係我知你講緊嘅係事實
我一直都唔想拖累佢 但係原來我咁做先係拖累緊佢...

雖然咁諗係會等自己出事嗰時冇咁辛苦
但係我覺得咁諗就拍拖嚟冇意思...

共挽之

好彩有入黎睇，我都知自己問題所在。

但飛得愈高 跌得愈痛

有時唔好去大盡

好多人太痴情

心理創傷好撚大

lm

踏出第一步永遠係最難,加油啦

但心態一定要改,因為你既行為會表現出你既心態,你條女唔多唔少都會感受到你既懦夫心態,從而覺得你拖累佢/你冇價值/廢

所以第一步就係你心態上要放得開

我或者就係咁

講真 我之前都有諗過要放得開
但係真係好難 就算係開始嗰陣堅持到
但係到之後都會打回原形

所以好老土講句,你要識多d圈子/搵興趣,分散注意力
成日係屋企左諗右諗一定放唔開啦

係
就嚟頂唔順 想同佢分手

有呀 但係有陣時出去同朋友去食嘢去玩都好
硬係有時會左諗又諗
屌， 搞到自己成個女人咁 真係好撚煩

講到底即係你對佢冇同自己信心姐

講到底即係你對佢冇同自己*冇信心姐

其實你好過好多人啦,好多人都唔知自己成個女人咁係好撚柒
但講真個個男人都試過為女仔搞到自己柒柒下,經一事長一智

你男朋友係自卑撚定係你係？

問題係我都唔想自己係咁
但係又真係好難改 好想一拳打撚死自己

我男朋友係
鼓勵佢都好似冇用咁

無㗎啦 我女朋友都成日鼓勵我
叫我唔好成日諗到咁負面
但係我個死人腦係都要諗哩啲閪嘢

乜都你地講

我諗巴打唔係您講咁嘅意思

女人搵有錢就係膚淺臭錢
男人搵靚女就正常唔膚淺

True
我ex都係一般樣
照搶
狗公真係

圖都無點討論

佢要出軌你根本阻唔到 個格係咁就係格

感情我覺得係two way ge
你要留住人ge話首先你要有野offer到比人
當然佢都要有野offer到比你

毒撚心態
怕自己條女打扮得太靚會嫌自己柒 點解唔做好少少自己
去襯番自己條女呢？

喺香港啲女靚唔靚都有厹埋身

我覺得正常樣就OK

你點解自己都唔增值下自己呢? 一味驚另一半增值而最後唔要你, 你呢段關係唔會長久!

無自信嘅話，俾欣宜你做女朋友你都驚㗎啦

係 所以我都努力緊